［公務員secret]消防已刮緊暴料者 / 多名海關人員因有gear被停職 / 食環驗出市面食物有山埃

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

海關果單點搜到？
Office c

港共含撚啦
第日清算 你地無一個走得甩

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

現在市民帶gear 都係因為怕popo 唔知幾時發癲亂放催淚煙，是用來保護自己的裝備，有什麼問題？
参與和平集會遊行都要打壓？

係咪要逼害所有有良心嘅香港人
要剩下嘅全部係邪惡香港人

食環果單野可以輕易煲大佢，同c9講一傳十十傳百

〔請廣傳、分享！］

基本上已經係人口清洗
何妖句clean up hk 昭然若揭

可唔可私人檢測食物？

push

power of c9

推 要做實際野支持手足

搞到小朋友先慘。
其實好嚴重

不如你話俾我知有成個政府
有邊個部門係唔撚包庇黑警啦
屌你老母
全部公信力都冇撚晒
你仲話自己係政府？

Respect

睇黎要清算成個政府

食環果單議員幫幫到手?

send比藍C GP

啲部門又係ON99你包庇班狗同港共係唔會有任何著數。事到如今你覺得香港人會屈服咩？

支持消防員
Push!!!!!!!!

呢啲做咩唔推上頂？

要清算既係嗰啲所謂高官高層
全部都捉去打靶就岩

而家根本要推翻成個政府

要保護英雄

Push

山埃係咩事

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

呢幾單先係核彈喎
想完全滅聲

我覺得有需要搵私人公司驗 驗到出嚟真係有肯定風向吹曬嚟我地呢邊 鉛水2.0嚟
當然香港啲lab公司會唔會做假 信唔信得過呢......

popo 既催淚彈

催淚彈

可以私人驗食物？有無食環手足知咩食物出事

呢個係點解淋病仲可以笑笑口既原因
因為佢死
成個香港政府所有部門都要同佢陪葬
另類if we burn you burn with us

消防英雄
從來都係冒死救人

呢單堅恐怖，真係全港大篤灰

唉 希望果3個消防手足冇事 海記果邊拉得9成9革走
所有高層都係共狗

催淚放題

食環樣本係交去政府化驗所喎

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

地 址:
香 港 九 龍
何 文 田 忠 孝 街 88 號
何 文 田 政 府 合 署 七 樓
政 府 化 驗 所

如果放過tg就出事，咁樣全港大部分區域都有

Pish

黑 司 局 長 死 全 家

得
有錢 拎板比公證行做

咁姐係邊間化驗所？

GOV lab?

尋釁滋事

識人由差佬轉做海關，又係智障盲撐黑警，應該吾少呢D人，九成係篤灰。

邊間食品批發？冇細節仲衰

其實老實講 要搵到唔難 希望佢地吉人天相

班高層做假唔怕醜
重要話人好講出真相
仆街啦

消防處高層用屎忽諗嘢
又要做全民公敵

會，其實已信唔過

但無證據唔好煲大，唔好又中fake news

爆咩料？

正仆街，未過10月1已經開始清算

食物有山埃

好地地根本唔關你消防事白痴到自已叉隻腳入去。自掘墳墓 !

份量有幾多先？
太少可能對人體影響有限
利申：接受唔到

為左三萬警察要全部公務員紀律部隊護住佢
難聽啲講句 夠團結嘅話唔洗我地 淨係全體公務員紀律部隊都可以反番你轉頭

市面咁少人食飯
係咪因為大家已經知道要提防中招？！

唔只c9
班廢老知道都嚇死佢地

唔會有著數，就唔包庇就會私底下被消失，中共好興咁嫁啦

佢地不如諗辦法著草好過，留係香港遲早被消失

幫手推

嗰三位消防真係英雄黎

其實有居民係tg 區域住
食完啲受感染嘅嘢要入急症
話喉嚨起水泡
但唔敢行出嚟講啫

何妖真係要落地獄

可以，畀錢就得

唔洗多，講比2個知，唔洗24小時就全區都知

真係想玩盡官迫民反

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

開post 推啦 好小人知

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

哈哈

禁錯負評, 屌

送sample 俾外國公司囉
不過無論點驗都會話你做假。一係話你放啲cynaide 入去俾人驗，一係直接話外國勢力。

廣傳
真白色恐怖 人人自危

其實係因為個個部門高層都係藍絲
部門入面再多黃絲都冇用

星期一至五啲狗冇野做就清算

轉去BK啦

推到有議員關注

停職 係因為被捕既理由係刑事，所以停職
革職 係因為入左罪，所以革職

除非你覺得被搜到有gear 就會9成9入罪，否則我睇唔到 9成9 革走呢個結果

屌 食物有山埃同食毒藥落肚有咩分別
有無人爆料咩類別重災
小朋友食左點算啊

Fc左 就核彈

何佩姍去埋撐狗集會 你覺得佢仲會係中立咩?
之排先調人手查d飛機有冇gear 我唔信真係會咁公平處理
阿mike同冇野做唔係衰刑事都革得走 何況係被拉?
用13draw去收佢地皮話都冇咁易

個Secret page

放 TG 地方好多都近街市 , 例如荃灣楊屋道 , 山埃入左抽風系統不斷巡環

遲啲考消防

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

呢D涉及重大公眾利益.唔好拎出嚟鳩UP好啵.歐美日僑民都要食,領事館可以專門干涉北京PM250, 點解唔嚟僑民多北京百倍嘅香港? 唔通港共納粹仲惡過豬共法西斯?
不過呢, 按照納粹果套發展過程嚟講,因為現代性較高, 港共的確會比豬共對當代文明危害性更大. 尋晚果三件係意識唔到呢點,無係聽證會到提.

駐港領使們係唔齋逗人工而HEA做?
當地食物有山埃,領使應集體出動調查清楚,你班嘢留係香港,首先重中之重係要保障貴國人員生命安全.

公務員唔係私人公司員工
革職一個公務員，都要比一個理由，而且合乎公務員事務條例。
如果你未confirm, 係好易被人革走（就算入唔到罪），但呢度講緊革走既意思係 三年後佢有權唔同你續份長約。
如果你confirm 左， 唔係衰刑事入罪， 我睇唔到有被人革職既可能，除非你衰另一樣野啦。
如果真係唔入罪都炒， 佢而家已經可以用你所講既方法話都無咁易去炒人，根本唔駛停職。
停職係牽涉刑事時所要執行既程序黎

佢既處長中唔中立我無興趣理，正如你同我都唔會係中立， 今時今日要歸邊既都歸哂邊。
但佢用私人時間私人身份去撐警集會，我睇唔到有咩問題
正如張建宗都講過，私人身份去遊行集會係無問題
公務員要政治中立 係當你執行職務時要咁做

海關處長調人手去查有無gear 係佢有呢個權力去做呢樣野， 可以話佢係仆街， 但佢無違法違例。

我唔知巴打係咪公務員或者海關既人
以我得知宜家有個未過bar既幫辦被拉左 正如你所講未過bar要郁都話咁易
我頭先講果兩個例子 第一個就過bar 因為佢一D言論就俾海關terminal左
第二個就係抵佢死 佢自己衰on9
我當然唔希望上述咁多位有事 但只係覺得宜家呢個政府唔係真係咁公正
張建宗話私人身份遊行無問題 但轉頭羅智光就話佢地唔中立 應該要絕對服從政府

612 721 811 831

你都要有證據人地先做野

其他唔知 美領肯定會做野

食物有山埃又係核彈黎

離地中產呢獲燒埋佢地

推！

你唔好傻啦,唔通當初北京市民係有證據,阿駱家輝先去查PM250咩?
駱家輝係奧巴馬左HI政府啵,家下好似唔係,應該更加務實強大.

各國領事應該關切下,或者甚至主動調查下"食物有山埃"呢單嘢嘅真確程度.好嚴重嘅國際安全事務嚟, 屬實嘅話就要勸諭僑民唔係戴防PM250嘅口罩,而係戴防毒面具出街, 甚至係撤離.

上次食過 屙左我成個星期 仲要好臭

打擊 HSBC?

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

【逃犯條例】入境事務助理員、海關督察涉示威被捕 部門勒令停職

前排既事

狗狗亂放tg上自食其果

屌 我可以點樣幫到佢地

要多食肉類，補充足夠嘅維他命b12
以減低體內累積嘅山埃

深水埗居民晚晚都催淚彈放題，好撚大鍋

食物有山埃
依個可以嚇死藍屍

最慘本身啲肉都有生埃

唔怪得呢排腸胃差左

山埃
慢性毒殺港人